近期先買TSLA既人，有野想問。

依個價用未拆之前計

$100你唔買
$200你唔買
$300你唔買
$400你唔買
$500你唔買
$600你唔買
$700你唔買
$800你唔買
$900你唔買
$1000你唔買
$1100你唔買
$1200你唔買
$1300你唔買
$1400你唔買
$1500你唔買
$1600你唔買
$1700你唔買
$1800你唔買
$1900你唔買

$2000-$2500先黎買？
可唔可以話我知點解

$2000 你唔買
$2500 你唔買
$3000 你唔買
$4000 你唔買
$5000 你先買 why?

2000買2500賣都有賺

tesla 已經改名做去死喇
我改既

on9問題，突然有個價位冇人買咁點樣繼續谷個價上去？

on9冇依d人個價點會上,問黎都多鳩魚

所以依家就上車lor diu
唔講以為tesla永遠都要跌落去
笑死我我

拆後 300 200 100 50都唔買啦

30先考慮

去得到30証明有大鑊野發生，唔建議買（我知我真心左）

$3000你唔買
$3500你唔買
$4000你唔買

$5000先黎買？

你呢句, 一樣可以咁講

因為跟風

跌穿零蚊先係合理價 到時先大手買入

點解升緊果時唔開鋪

講得一啲都無錯 我建議你等佢1蚊再入手 真係唔遲 下星期二就1蚊開盤

關你咩事

因為想燈跌佢
入十分一錢

滙豐而家都跌到35以下,一樣無人買. 唔關燈到咩位事.

因為睇3000囉七頭

咁年頭190唔買
點解幾個月之後你願意用幾倍價錢買

宜家唔買
5000先黎買？
10000先黎買？

Tsla Ipo 唔買？

買左完買囉 咁簡單
你望下平均價就知